點解愛情咁難？

點解愛情咁難？
點解搵一個互相中意嘅咁難？
點解以為搵到但最後原來又係自己諗太多？
點解你一時一樣？

我唔會再主動搵你，放棄啦

好攰，唔想再諗

因為好多時 人係自私諗自己
開心嗰陣未覺得會拍得長久
但激情過後就覺得無咗新鮮感
我明你感受

我同佢咩都唔係，從來冇開始過，係我自己諗得太多以為有機會

身同感受 我都棄咗啦 唔再搵佢 面對面啲反應+打機傾計啲反應 好鬼fake但wts完全唔想理我咁一係hea一係唔讀唔回 女仔俾假希望人真係好勁

男仔俾假希望人都可以好勁

唔知啦 可能咁啱我對手係啲拍過n次拖嘅人 本身麻麻地佢 但依排熟落咁 引到我超級鍾意佢 真係好高招

唔敢再信人了

睇得出巴打你都真係好中意對方

搵到一個互相中意嘅人真係好難
佢點樣一時一樣阿？

搵到個鐘意嘅 但佢唔鐘意我
但又偏偏喺我身上拎好處 ⋯

我都岩岩俾人引到勁鍾意佢，拖手攬錫同埋...之後hea 覆，唔搵